換領特衰護照一問

請問有無人近期有親身排隊拎籌換護照？

如有幾點開始排 同埋排邊間？

突然收到通知要五月中飛，護照剛剛六個月，急需換護照。

感激

用部自助機啦仲排隊

五月中飛仲邊趕到...

其實你要去邊
六個月唔一定飛唔到

要快啲拎要見主任，見主任一定要親身辦理

五月中尾啦，見到主任就得，有合理解釋趕住飛

想知拎籌內容

查左，當地有條文規定要六個月有效

預五月廿頭

BNO臨時護照啦

謝謝